讀完OU本科再讀OU Master會唔會有d on9？

好多人係OU讀完本科都想去八大讀Master，如果讀完OU又再讀返OU Master，就算學系同本科無關，係咪都係on9？

yes

喺香港讀大學已經戇鳩

拎去買tesla仲好啦

大部份三大ugrad再讀返自己大學嘅master都on9啦
何況係OU??

睇你讀咩

如果八大無乜同類master呢？

Ou master先夠勁

入黨保平安仲化算

見佢地D學費平人一截覺得有伏

如果係讀言語治療 臨床心理咪可以揀